王晶關智耀《追龍2》海報曝光

十一月上旬的美國電影市場，可以說是全年電影交易市場的尾聲，而各大電影發公司也會到美國洛杉磯，爭取今天洽談的最後機會。當中亦有不少未來的製作曝光，包括了上圖所見的例子。

上圖所見，便是一部名為《Chasing the Dragon II: Master of the Ransom》，令人聯想起是《追龍2》，海報看到該片由王晶與關智耀合導，海報裡出現兩位主角梁家輝與古天樂，而同時看到一名男子被綁架的模樣。

這部電影看起來是新作，不過其實早於今年已經在香港國際影視展曝光，只是用上另一個名字。

今年香港國際影視展期間，一部名為《賊王》的電影在星王朝的攤位出現，而其導演與兩位主角均不謀而合，而合演還包括林家棟與任達華。也許未知是否星王朝看到《追龍》在中國大陸與香港票房成績不俗後，有意開發成系列，並將警匪電影內容融合其中。

撇除王晶 追龍幾好睇 九龍城寨個畫面做得好靚
第二集係梁家輝古天樂？ 好似幾吸引

王晶開親第2集都好大伏

對上一次梁古係咪柔道龍虎榜？

好核突

追龍幾好睇係因為關智耀d攝影

攝影真係加分

X2 仲以為海報最前果個係佢

是咪要拍晒四大探長？

風再起時

視覺膜色素病變

黑社會同封神都有